訓左無睇，山竹來襲新CU有無冧天花？

大型落穴

ching 追得我好貼

笑9我地成大做咩==

吾准笑9 禾城 x街

能大還好嗎